今日去左荃灣間雪糕店

間雪糕啲味幾特別
可試

推

呢個一定要推啦

我冇野講

荃灣友呢

屌 正經post冇人理

想食雪糕可惜返工